{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048875",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10052165",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 더반 호텔"
    },
    "text": "チェックインは18時以降に可能で、チェックアウトは11時までです。 子供(13歳以下)は親と一緒に宿泊すれば無料で宿泊できます。 ベビー用品は宿泊施設では提供しておりません。 満19歳以上から宿泊が可能で、両親を同伴しない未成年者は宿泊できません。 すべての客室は禁煙です。 盲導犬を除くペットは宿の共用地域または営業場への出入りを制限します。 宿泊施設は計48室の客室で、竣工は2023年が予定されています。 最寄りの駅としてはKTX密陽があり、韓国語と英語での案内が可能です。 最大人数を超える場合は宿泊できません。 デラックスツインとファミリールームの場合は、基準人数を超える場合、追加人数につき1万ウォンの費用が発生します。 チェックイン時間は18:00から24:00までです。 客室の予約は2泊以上することができますが、入室は1泊単位で可能です。 一部の客室は連泊できないように設定されていますので、ご注意ください。 全ての客室は禁煙区域であり、客室内で喫煙する場合は再整備費用が請求されます。 ダーバンホテルの宿泊客は無料の朝食サービスをご利用いただけます。 訪問者のレビューによると、ダーバンホテルは密陽でリーズナブルで清潔なホテルとしておすすめだそうです。 ホテルの内部施設とスタッフの親切さに対する評価が高く、周辺には美味しいお店と交通の便利さが長所だそうです。 ダーバンホテル密陽はお客様の休息のためにインテリアとシステムに気を配っており、全客室にはギガジニー音声サービスとエアドレッサー、空気清浄機が備えられています。 また、客室内では65インチスマートテレビで無制限のOTTサービスを楽しむことができます。 ホテルは広い駐車スペースを保有しており、電気自動車利用のお客様のための緩速充電器も4台用意されています。 朝食サービスも無料で、ホテルのすぐ前にはコンビニがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは18時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "子供は何歳まで無料で宿泊できますか？",
            "answer": "子供(13歳以下)は親と一緒に宿泊すれば無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "ベビー用品は提供されていますか？",
            "answer": "ベビー用品は宿泊施設では提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "満19歳以上から宿泊が可能で、両親を同伴しない未成年者は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊施設に入ることができますか？",
            "answer": "盲導犬を除くペットは宿の共用地域または営業場への出入りを制限します。"
        },
        {
            "question": "何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "宿泊施設は計48室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの駅としてはKTX密陽があります。"
        },
        {
            "question": "何語で案内が可能ですか？",
            "answer": "韓国語と英語での案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "デラックスツインとファミリールームの場合、追加人数は何人まで可能ですか？",
            "answer": "デラックスツインとファミリールームの場合は、基準人数を超える場合、追加人数につき1万ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックイン時間は18:00から24:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室の予約は最低何泊から可能ですか？",
            "answer": "客室の予約は2泊以上することができますが、入室は1泊単位で可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は連泊できますか？",
            "answer": "一部の客室は連泊できないように設定されていますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "全ての客室は禁煙区域であり、客室内で喫煙する場合は再整備費用が請求されます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "ダーバンホテルの宿泊客は無料の朝食サービスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ダーバンホテルはどのようなホテルですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、ダーバンホテルは密陽でリーズナブルで清潔なホテルとしておすすめだそうです。"
        },
        {
            "question": "ダーバンホテルの長所は何ですか？",
            "answer": "ホテルの内部施設とスタッフの親切さに対する評価が高く、周辺には美味しいお店と交通の便利さが長所だそうです。"
        },
        {
            "question": "ダーバンホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ダーバンホテル密陽はお客様の休息のためにインテリアとシステムに気を配っており、全客室にはギガジニー音声サービスとエアドレッサー、空気清浄機が備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室で何を楽しむことができますか？",
            "answer": "また、客室内では65インチスマートテレビで無制限のOTTサービスを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ホテルは広い駐車スペースを保有しており、電気自動車利用のお客様のための緩速充電器も4台用意されています。"
        },
        {
            "question": "コンビニは近くにありますか？",
            "answer": "朝食サービスも無料で、ホテルのすぐ前にはコンビニがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 585,
        "QA": 844
    }
}